即係你地串（有險可守）點解仲成班寫信投訴法官？

乜你地覺得上班收你地投訴信班人會有良心？

無成本點解唔做

陳雲：黃絲精神病！